吐香口膠落地下嘅人死全家

有冇諗過人地踩到係幾咁麻煩